跟我講一次：我唔會去大陸，我唔會自殺

跟我講一次：我唔會去大陸，我唔會自殺

ps.本身想講唔去中國，但怕個官會拗香港係中國一部分，所以改咗做大陸

我唔會去大陸，我唔會自殺

我唔會去支那，我唔會自殺

回鄉證俾屋企人或者信得過嘅人保管
唔好剪卡

叫返嗰張嘢做去中國嘅通行證啦
回鄉

我唔會去中國大陸，我唔會自殺

對唔住
改口叫中国通行證

剪咗咪要申請返

剪咗
被送中 人地咪話你非法入境叫雞

咪傻啦
送咗你上去仲會俾你用有證而唔係非法入境嚟抗辯？
要屈你非法入境delete你入境紀錄再話你唔知你點入境已經得
反而冇證先係皇道 冇證出現支那 大家實知咩事

有證 但係喺屋企喎
無證 咪好似銅鑼灣書店條友咁

張卡好似係有rfid
平時出黎唔好帶係身

都啱嘅
不過我就唔會剪卡㗎
我冇咗張狗牌好多年

有冇人答下剪咗或者過咗期點算
唔通俾錢申請過咩